港島人，有心既去中大，能力有限既過黎SOGO times

Sogo 感恩節，要買就快手

sogo系咪仲感謝祭緊？

係，手快有手慢冇

推

港島人，有心既去中大，能力有限既過黎SOGO times square

轉頭過黎sogo

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

推，7點開始叫口號

cwb定中環呀？

tui

走左架